SHF拉打特攝綜合POST763 成個四月都係咁瘋狂？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月17-18派

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

個個等冰海冇人等內海

輕輕留名

炒家想旅行

我要食炒價 我預成k 次次都要去撲
兩眼捕捉你 看見賣光 看到即刻嘆氣

甚麼真骨都買不夠 甚麼都炒即要吹奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品撚到你到處走

如果開真骨 為什麼需要等
發現仁叔即刻得 阿美不作弄人
來三點更新 讓訂單都變真
滿是漫天的炒家 佢以炒價害人
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

有嘅是骨氣 我靠自己 價再高懶理你
靠舖是嘥氣 你爆訂麼 笑我不肯放棄

甚麼真骨都買不夠 甚麼都炒即要吹奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品撚到你到處走

成千蚊點跟 未訂的都要忍
曬命完即刻消失 要各位泯淚痕
成朝得粒桔 望大家都摷緊
截訂完相當傷心 我咁啱有熟人
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

甚麼真骨都買不夠 亦走不甩即炒魔咒
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品去到處走

成街的真骨 像鍍金的貨品
阿極陀都一千蚊 你有心嚇柒人
尋珍他多黑 讓舊的都變新
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行

Woah~當玩家作賤民
Woah~你舖頭要食塵
Woah~貨太多葬入墳

屌

狗謙

Who

等二次新手留名

call me

玩權杖果個

心火を燃やしてぶっ潰す...

下星期

快到

2隻訂曬

我開始害怕

應該慢啦掛

又一個Post

2隻都無

派緊？
好想快d玩
唔駛訂shf

又新一天嘅開始

四眼仔真係好唔吸引

我都係

試完話我知

真毒日應該慢返

四眼唔係罪ok

新手留名

新手個櫃得4隻野

到

你會後追

講緊mad rogue

咁快又新post

好快又會有班人係到問邊到現衝呀 $xxx買唔買好
利申做過

新一天嘅開始

ins

無新手,無教會,大家正正經經討論拉打,OK?

你爭少少幽默感

呢隻抵玩

都唔明點解會出mad rogue 都唔出兔兔/坦坦/black hole

阿絲娜

討論緊啦

兔兔下星期開黎見我

公廁娜

哪知笨大

ok 美少女

躝

仲有隻土人 係我張床到

屌你笨大

唔想浪費Night Rogue既殘餘物資掛

唔好搞大件事

係唔係我問題 我覺得mad rogue幾令 諗都無諗就訂左

係

幽默感哩d野你...

廿幾號真係仲有隻

冇嘅 不過你用”令”就有d問題
Sorry正字特警

環保為大

咸魚青菜各有所愛架啫

認真答,係

400 內幾抵玩

連登需要的

多謝班學者話佢頭細

同模

留名

彭乳硬

是否粉紅色

希望唔會

我有好多身痕record

又爆

正常都係手痕追凍拳,四眼仔WFC

認為你會

明天再講

依個真4眼仔真係把撚

紫色

以前大大聲笑海海，之後入左

夜喇，瞓啦

我可以幫手加速

如果四川仔訓左邊個開post

中毒？

(老婆開)

又音樂台

成人台

...最諗到會升到啪啪啪聲

腰帶不了

一日出現咗三次

預巴仲未訓

打緊機

有時凌晨五點會見到佢

死開啦狗謙

屌佢笨大

神出鬼沒

屌都無用已成定案

還我兔兔

劇毒

屌完老虎

分分鐘內海都升

我冇買男人

預巴其實係唔係一個集團黎...

入冰海啦大勇

一雙一對

英皇打手..

現在玩玩具班學者追求完美， 要還原度100%， 但成日諗玩 玩具洗唔洗 咁高要求

最恐怖係人地還原度高就話人貴， 件貨開始跌價就就繼續等低啲先買， 到開始升返 就埋怨自己冇買， 件事覺得好痴線

睇價錢啦

4月份跌好多又龍珠又真骨又HT A4

wfc

突然殺出A4 真係措手不及!

孔雀石綠？

kiva父子加訂咗mk85 HT

自己做佢男人 咪唔洗買
（窮學生哪有錢買埋男人）

順手出埋啦屌

內海個設計同色真係無睇過Build都知係大茄

學者嘛

上年隻兄弟

好彩頂得順，隊長麻麻地
最想入雷神

狗謙打手

四月係咁架啦

我可以撐十個鐘

竟然無 Thanos

唱歌呃返黎

瘋了 全都瘋了

俾我完line 啦

肥佬如果係金屬色真係會勁好J

瘋了，瘋了，都已經瘋了

大茄兄弟

下星期海海食評順手啦

起碼造型上都特別過四眼仔

沒有歌 怎敢說拉打

睇個版幾好丁大貨有7成都收貨了

這個帖子管理人瘋了吧

請受小弟一拜

係，都叫特別d

坦坦呢
evol
龍兔呢

從來無正常過

想要呢3隻

Ex aid今年仲有
即係下年

Evol

無性趣

希望今年內啦

兩秒你只有

梅毒

龍兔be the one

十八秒K先生

evol 龍呢

要入一隻來對打

不了窮學生

如果出CG金銀龍兔呢？
有無人買？

利申: 買！

Are you ready (to 食炒)?

不了

真窮矮毒柒

睦月個仆街仔封左梅花King

...

唔鍾意佢

推到攞獎

預境澤

唔知點應...

訂金早就俾咗了

真係豬隊友黎

可惡

窮毒柒

三魚左右入到sparkling

今個月既願望係..........

開無敵

不敢説不

對

向內海說不

百事

魂限plz

好抵玩

依個可以好肯定說不

三入！

過咗通販期

又要廢

魂限啦

我3入

大家都咁易執到平野

岩岩先追完post761
點跟

btw咁快又一個post

用一晚時間跟

點跟

12月15個post

日

8月又可以玩了

肝火連三月 OOO扺萬金

neo dcd

燃燒肝臟

燃燒網絡資源

瘋癲的八月

退訂早已預備

暮雨早有預備 橫掂另有消費

屎打喎

絲？

借問絲打何處有

希望在明天呀嘛

思路好難跟

鳩屎

直行轉左上三樓

熱潮冷卻

好易既，你都可以

聽朝開新po

好似曾幾何時聽過

見到有人放全新zombie $1700

好想佢快d出 lv X-0

晚安

深水埗長沙灣道發生槍擊案
2019-04-12 HKT 23:25
深水埗發生槍擊案，長沙灣道與桂林街交界有人開槍，消息指，初步知道開槍的不是警員，大批警員到場調查。

d 上色咪又係咁

騾仔街

快一點

起身屙夜尿啦預巴

時事台

南亞 唉

460咁上下

傳聞下個回歸

ixa ok?

今の俺は、負ける気がしねぇ！、

softmap 有代購被cut

大家咁快 真係追唔到

留名
再推快啲

癡線 又爆一個post 點追迮

2字頭都有睇住大,唔知係唔係重播

1字頭

叔叔

瘋狂插入

別再買真骨 做隻貓做隻狗

寵物台

揾個靚d嘅先好嚟攬我啦

我都想比女攬下

hi doggy

你撚有咁可愛咩

我心已傷

心火を燃やしてぶっ潰す！

大義の為に犠牲となれ！

扮咩姐你

個主人都幾可愛

推得太快 無追哂post 唔知wow左未

無睇drive 就咁睇已經有購買慾

用Gold Drive改？

有點型.....

講咗成個晏晝了

呢個設計我可以

準備訓上一上黎又爆po

開始走少布路線

Drive line
Gaim line

Forever

人人都少布

繼續深夜自high

成個Boss級奸角樣

呢個時間點 又完左一隻夢

對翼好撚正不過太大入唔到櫃

齊齊貼

依家最平都700 800

BTW 巴打個背景係邊到有得買

skip 左E哥儲主角已經乾塘

百事抵入呀靚嘢
Build隻隻都高質

淘寶，迷你攝影棚，仲有led燈，幾十蚊貨仔

OK

係咪隻隻高質真係有啲保留 隻隻都有啲問題就真
不過overall 都滿意嘅

唔鐘意老實人對角太長，明明TV冇咁長
最正係Crossz Magma，個漸變橙色J死人

我正係無night rouge build crossz stalk 潤動

E哥真係無得輸

我都冇blood stark, engine bros 儲拉打算
今個月剩係訂Grease Blizzard
內海等插水先考慮

拉出式關節
build 配色錯
腰帶偷貼紙之後又比返
stalk 低唔到頭
鬍鬚佬腳板底
great cross z 錯樽色
百事有眼屎

歡迎補充

究竟主角個身世係乜

好細心我冇留意得咁仔細

隻隻都要比啲驚喜撚下玩家 笨大撚狗有一手
cross z magma 冇大錯 真主角待遇係唔同啲

無武器屈人買車

呢啲係行銷手法姐 唔算隻野出錯

鬍鬚佬膊頭甲都好似kaikai地 要自改

之前都試過少布架

訂左6月貨

早

咁早吖註巴

扮工呀今日

努力為尾數

早呀

老細早晨

上集黑人果條感情線都唔知做乜

窮毒柒煮早餐

同左rose....dllm

睇到
雖然有班軍火商講過戰爭係唔會停

個條線只係想加入個剛中國人

今集仲有無佢

唔會啦 好似比人網絡欺凌

佢個角色好多人都唔鐘意
俾人鬧到個演員頂唔順delete IG

不過要連戲應該都會出現下既

係星戰d fans 好激動

本身套野都麻麻.....省返啖氣好過啦

破壞曬俾我都激動啦...

上集個劇本真係垃圾到
打亂人地d舖排
希望今集JJ做導演返會好d

我當時睇到o 咀

睇到粗口....

睇到講*

得廢老final battle叫似返個master.....
點知笨大唔出shf

由第一幕睇住 Luke 掉左支光劍走去之奶飲開似屌到完場

型左一陣

玩拉打game有d運 都係想要既拉打

好似笨大都出少咗

課金

破壞曬

個度有d意思既
令人知Jedi master有幾撚勁 kai佬甚麼都不是

又真係上集無乜點出

唔洗課 輕鬆中

拉打game 勁難抽

今集睇佢點收科

出返之前好過

出之前既仲好啦

拉打任買 係技難抽
Build有好多form轉 但要抽得中

Rey rey身世岀三部曲

睇完影評先諗

出中老年obiwan傳好過

係我有玩
我買左zombie 之後抽唔中技

點都入場睇既
依個導演本身都係fans，拍到d fans 想睇既野

我想睇Kai 佬兵團

如果仲有依個設定的話

D技其實好偏心 有d得好少
我仲想要U甜微 我偏好bs既技

Kai佬輕鬆殺大佬已經夠on9 由頭到尾都係一個中二屁孩

下集可以消費既只有leia公主最後一集呢個point
舊角得返r2 c3同chew......最多有old Luke

依隻game 唔洗課，慢慢玩，祝你中到

Kai佬真係中二病到一個極致

我希望BBQ ending 見得到 Luke Han 同公主變左英靈一齊同場演出

真係好可惜之前個兩無依一幕
無得睇佢地3個互動，非常遺憾

呢個真 不過有d 10抽好似限課金先有
就咁J bgm 對白同轉form 大技聲都夠

不過可以抽既野太多 昭和+平成 個個拉打都有幾款技
樣樣機率都好低 宜家得法爺龍騎up

Han有d難同絕地英靈既方式出現
公主都仲有dd機會得

隻新蜘蛛俠是咪未有聲氣

有啦
只係魂限定通販

機率低到爆

不過d bgm同d聲

係.... 所以好遺憾

只係未知*

仲有二日

好難捱

好難咩

我都係中咩5星就用邊個拉打 中5星技個拉打唔洗錢買
昭和我有rx同black 但無點用

等luke同rey上埋個堂jedi課先啦

晚

你唔夠愛

我係咪miss咗啲咩⋯⋯⋯⋯？

csm

我都無

未有咩興趣所以唔記得咗仲以為自己記錯雙海個出貨日期添

你又雙海

齊line 嘛雖然三羽鴉skip 咗

意料之外

咁伏仲有人玩

訓一覺又一個post

真毒日就正常返架啦

good morning

早呀
是日天陰有乳

寄返嚟囉

新櫃

舊角仲有lando
第8集去賭場搵人幫手我仲以為搵lando
點知係個新角色仲要又係冇乜戲份

好熱咩

don't try it

早晨

襯呢幾個月入多幾隻 到時一次過撚

下個月得隻永夢99

早啊 去緊希慎

燃燒生命

冇訂接受唔到

儲到10月連ooo都有得撚

浪人我嚟啦

我接受了

嗯..

DCD都有埋

下個月有無無
dx

到時 Diva DCD 時王 ooo一齊大隻揪

其實唔難

同各位巴打早個晨先

早
天氣暫時ok

星期六果然推慢左

香港人壓力大 星期六輕鬆一卜

google map
打 フィギュア 就滿足到你嘅慾望

正 預巴果然百科全書

早
有無人召喚過nico老公

搵到間有廿九年 exaid

今日天氣好正
涼浸浸又唔落雨
汗都無滴

爽呀

爆買

眼訓

最近想入坑玩下腰帶
有冇邊條係特別好玩

一樣

build 配件地獄

預巴百書 預巴A夢

Csm faiz kaixa 後追

早就快有海海撚

都係要返工

希望搵到真骨

有冇多隻 巴打可唔可以幫手買隻exaid
我入坑wish list就係差隻永夢

我既永夢等緊無無

隻貓正wo

我等我個孫燒俾我

比啲希望笨大

冰海幾時出

#1

Neo dcd

打大佬

csm decade driver

去到再望下

咁大隻既

有冇廿鳩標

留個名 睇下巴打搵到d咩

菜埋壁

齊晒終極真係好正

推薦Gaim, 陣羽同大將軍個變換幾特別
計易買又好玩就exaid，hyper muteki

嗚呀

thanks bro

啱啊

大雄巴早

yo

狗謙一齊唱

早啊大勇

全能嘅預巴A夢下期六合彩咩no.

人人有歌唱

36 24 36

依家黎講叫平....比原價貴小小....未有的可以屌。

教會休息兩天

Medic 既數字

真毒教將會全面進場

差咁啲嘢

推post 速度減半

咩game嚟

扮工戰士把緊時間繁殖

哪有女你老.jpg

成人音樂玩具台

午前一丁

左右手都係最佳伴侶

頭粒癦中sad，上色移位

成人玩具寵物財經音樂影視台

無敵Medic

家燕媽媽

玩具股市生態

未來熊貓生態

希望你一日唔洗出動二次

真係後中500個時無雙入

海洋睪丸

唱咸歌邊個夠我勁

好難跟

悔過吧

請出招

駁唔到

佢有特別屌女上司技能

機會係唔等人既

跟到了

放膽大聲笑我請你個老母食香蕉

有特別既上位通道

緣份嘅嘢 曾經有份好...

漆黑一片的通道尋找一點處光

漆黑一片的_道

你愛我會俾你 你唔愛我當然唔俾你啦

充滿陽光的道路

有早知，我就乜都買，Agito 350我都無買

第N次鳩嗡大會正式開始

300都冇買 我真係傻撚咗

濕滑既下屬加上條粗心大意既公路
上位了

是日

same

見過250,睇唔上眼

250放走咗響鬼

...... 依世都唔洗旨意用得返依個價來買

炒車了

Decade一出場 就突然翻一倍

..... what !? 250

......

真主角，一下帶動其中19隻

呢隻真係好長時間地底泥價
人就係愈平既野愈唔買，貴果陣就話想追

當時個個都低望199

220

慶祝吧 經期沒了

証明根本大把人無睇過響鬼
係人話靚我又要既心態

唔知關唔關事 佢出場變Agito 冇記錯係呢隻升先 fj 同 cjw同其餘嗰啲都之後嘅事

係變Agito 秒左 Geiz

個陣仁叔仲有好多3xx

成班又未食藥

請不要再悼念從前

唔明炒乜，變下身又要炒，照計鐘意既一早入左，本身無入既又貪乜？又無睇過又唔知個故事講乜 純粹炒個熱潮

別落淚別再度回頭

咁巴打你有無後追翻

下雨天總掛念從前

好多人為左儲齊而買，有幾多個有睇吖

This is Hong Kong

大廚fans?

睇得出唔同年代

物以罕為貴

我真係無睇過
嗰陣我響鬼+天道一set入600
為咗天道先要埋佢
純粹估唔到後尾上到咁高

我有追晒響鬼o架

有睇過玩玩具開心好多，例如睇完KABUTO，擺二隻地獄兄弟係度會感受到幾串，二兄弟幾GAY，無睇既只係二隻大頭仔玩具

無呀, 我無想要過響鬼
當初會入都係因為個賣家連埋隻天道一齊放

果陣展覽館DECADE都只係$800，但果陣一定會覺得貴，長期無人要

而家千幾二千都大把人追

炒起咗之後好多人吹奏個激情頭
明明嗰期係neo dcd威緊

因為新版冇姐

話時話除左甲鬥同古迦，真骨好似無再販過

好呀
快一點再販

講左成年

neo dcd另類再販
希望佢改下手型啲joint位，好難換啊

1600 二手都秒得

只要相信....愛便能飛......真骨一定會再販嫁

我信有Bamdie ，無絕版既！

其實根本係800 已經OVER左.......值唔值你銀包拎成千元出黎..自己諗啦...呢個價錢真係講一萬次都係咁講。真係有閒錢咪買囉....要食麵包同埋覺得心痛就唔好買啦以前我會咁癲...依家有屋企人真係無得再癲...以前年少輕狂

香港真係乜叉都有得炒

我以前賣320俾人議價，好彩留到而家

咩價都有人接講對奶咩

好似係我嚟

一隻手掌拍唔響

奶呢

所以無奶講

咁撚邪？

重有兩個星期

跟風大過天嘅年代

天氣熱

無奶無得傾

啲價真係無得傾

我慢慢諗搭唔搭多隻碟先㩒

要奶唔要真骨得唔得

你要女上司

飲多d水

女上司有腳無奶

事旦啦

係諗緊隻碟姐無位啊屌

腳膠你屌喎

身不由己

柏木由紀

女上司邊有咁年輕呀狗謙

幻想下都好

年輕的女上司

年輕的波士像是帶著神秘

又邊首啊今次

這裏太多幻想了

有年輕既女上司都只係因為有個咸濕既老細

tridoron

大雄胖虎綜合症

吳君如

嘩

係愛啊

你哋走啦

已貼櫃 滿意啦

2張A4紙

估錯咗 係1張

後面會自爆

早
報告
我隻經期到左
加多2隻白兵

經期大戰白兵？

巴打幾靚仔

2個moon

隻糖幾好味

24號先到

發生咩事？小說做咩60加到75

女上司好味定啲糖

成本增加

腳味正瘋狂奶

廿鳩年+狗謙效應

今次呢本好薄
但個故事係tv後續，唔買唔得

HIM is watching you

讚緊你

純粹手痕

社會邊緣人
check過應該冇樣

今天，鳩up歌詞無懼怕，狗的豐盛滿一生
皆因狗宮曾又發癲 黐筋。
讚美！

主能夠 主撚鳩

好波

唉 放假都要傳教

這位教友 為了屌閪勃一次

巴打你再係會暴動㗎

大髀罅有老泥

興奮嘛

好滾動

有生之年系列

霧子仲好食

識食

喱兩年全力出combo

魂限魂限魂限

請問這...

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

技術台
音樂台
成人台
唔講玩具

已經report咗

咩技術

技術 技能

( Show Blocked User - )

成人技術

職場技能

真係百花齊放

天生我才必有用

可唔可以叫笨代 補好個劇情先

真骨ooo帶來的是

天生我才無鳩用

竟然有人玩

有嘢抽 應該好玩過掌機game

做咩

Ankn 幾時復活

練眼力

....唔挑戰

的確好玩過switch / PS4 個d拉打game

畫質好似好差

多好玩的東西 早晚要課金

放工

無switch無ps4呀 dllm
唔打開機 最多玩下手機game 貪方便就手

放監啦

如果拉打出隻戰棋
Crossover哂平成應該幾正

好易上口

唔好過度吹捧
明明唔押韻

超級大

個個都返開教會

還可以

who

耶撚

4月真係多排隊，見到隔離排到暈

想買燈箱

輕輕鬆鬆無人去先去行下

480炒到800等下吧，一定好多貨

齊來參與瘋狂四月

真係好肉酸

下星期排龍珠
再下星期K先生

萬里長隊永不倒 千里課金水滔滔

11點排到12點9先入得買野

排一

冰拳無人理

我覺得係分身來邊有人會為左佢食炒

又落雨，辛苦了

慶祝吧 為復活節狂歡

排完出邊排入邊 比錢又排

輕輕鬆鬆

無事嘅我

冰海係幾型既觀

買左兩本幾年今時今日都未睇晒
古加每格段時間淨係睇左頭幾頁， 一段時間就被重設
另一本直頭未開封

唔排了
因為有訂

無訂

480呀
唔訂呀啦
等比780啦

你個打靶仔

排500

袋好訂單下星期

排到下年佛誕啦你

電話單

要一

訂金300 不保價不保單

旺角取

屋但樓下交收ok?

窮學生求成全

原來天道再販過

大學咁教你㗎

我都慣左電話單明明經過都唔訂，要去入數

邊個恰你

你食蕉連皮啦

喺佢面前過數 又得

好多叮噹圖

文明表現輕輕鬆鬆轉數快

10秒搞掂

諗返起好多年前張家輝個套扮狗既戲有做過依個動作

方便快捷

用上癮 瘋狂過數

原來燈箱咁大個

未袋過實體單

真係會上癮，方便到

咁勁我仲有一大壘

個個場d價真係把撚

貼錢買難受

炒狗死九代

圖都未必使down

玩家收藏

基本上得返Endgame 1張

又要入場費

又話今日推post正常啲依家都800啦

玩具都炒可恥

咩年代仲有單嘅咩

1001

所以我就算收到message 都要另一日先拎到

你唔覺少咗啲

計埋入場費 1000

收藏來炒

收到

戇鳩先去

收唔到

大家食左藥，藥力未散
藥力過左啲人又瘋狂

我仲有好幾張
最慘係1/4 Joker, 擺到紙都黃

聽日得閒諗住 做戇鳩添

真毒日情況正常

差啲比個fd水左去 放工返歸訓教算

你去埋我果份啦

小弟咁岩去台北旅行 去左台北車站地下街 西門町啲玩具鋪 好多都係同香港差不多仲可以貴過香港 gay子都要400up 有間係寧夏夜市附近果間假面騎士玩具店 係有好多真骨 但好多都炒價 返香港買好過

真毒日得返幾個活躍用戶

唔正常平時真毒日人影都無隻

HT 大把真唔環保

比錢睇炒價.....咩概念黎
實搵大錢

得張HT唔知點收埋佢好

活躍粉絲+明日之星

下原來要20入場

泊...正常地星期六召喚失敗

我幫你keep

冇話過台灣平
同埋地下街有5間同一間黎,好似鳩騾咁撚狗式經營

雄哥有人叫你

地下街其實多唔多SHF ?
我見賣figure 個d多

狗•雄

俾香港人燈過啲價就

大家都係活躍用戶

話時話幾年前同一個地方搞過 同類活動，但免費啲嘢勁好多， 仲記得有一套超星神 機械人 好後悔冇買

幫fd訂真骨英雄

有平都去左Ins 了機票又平

做下嘢先

炒家眼紅 正義之師嚟

佢的名字每日都會出現係紀念碑上
人不在，精神還在

無撚錯

時王旁邊d石像

fb有人放二手真骨decade 1650
有條on9仔話自己窮學生要人650比佢
好撚好笑

搞錯咗

港魂仲發緊夢

sry lo

識玩就真

公子獻頭攬炒大法

未醒

花生在哪裏？

唔知佢真心定on9

狼過半價

朋友解密大法

食下花生咪算

台北冇野買得落手, 啲價錢太貴喇

同意

人人被cut單

發緊A夢

Del 咗留言？

記得多謝人啦

可以專心旅遊

契弟

爆

冇呀,仲起到喎

各自努力啦

我窮得罪你咩

米

係 盞兩敗俱傷

sor 囉 笑鳩你

私怨唔想知
淨係知邊個有做功課

出龍兔啦屌奶聲

仲笑

都唔知話佢打擊炒家好....定on9好

點解會諗到台灣物價低玩具自然低

笑一笑世界更美妙

同賣家要求月供

見廿蚊扭咗隻幾過癮

8月先排呢啲價囉

得隻RKF就黎止唔到痕

.......

叫佢借財仔啦

4個留言
入去淨係見到一個
中咗咩法術

隱藏咗

大家抽樽有冇中過重覆

幾正wo

貨我攞左先慢慢分期付款
大家講個信字
仲有 窮學生係唔會呃人

五隻一樣

可能今年展品會出現

抽其他就有重覆
6抽 中5隻kiva 全套得3款

今年只求有新意思

唔係樽黎純粹鎖匙扣黎

出現了

預巴當年個警世圖，我刻骨銘心

柒我認架

我都係終極非洲人所以扭一隻唔中唔想要嗰隻就夠了

展品出現代表即將成為消失人口

模型

係，最緊要識停

咁就大獲了

準備被消失

個骨架感覺怪怪地

吻停你到下世紀

抽一隻

有武器，贏左SHF

夜啲出去食飯睇下有無得抽先

大髀上面嗰個關節位高得滯

增高咗

有貼紙

無錯

佢呢set有龍 鳳凰 robot 同三個辣殺樽 好彩中robot

模型 有
虐仔 有
SHF

笨大真係撚狗咁撚吹到shf個隻無跟武器

多謝..

真骨英雄

跟地台囉

突發阿美開咗

ig live

嘛
嚇到人個....

兩個添

Molamola

嚇到我

明明係有武器都唔跟埋得閪手
雖然build都好似係

買一送一

鳩已赤

伯母條隊由荃灣排到柴灣

狗謙

你加油啦

唔想為 武器儲電單車
但時王我被迫就範

做人不要太狗謙

zio唔咁出邊有人入

又到吹奏我地真骨英雄梁震雄嘅時候

慘，社長兩父子500

two 把劍果下撚狗咁撚

熱情過去

標都冇武器真心on撚9

我個日無跟，唔明

咪無人買車囉

去現時點月供真骨，正式啟動

人地有朋友解密架

我未過！

明天又有Exaid 交收！密切留意！

多謝...

好高lv

買多啲

月供

追到7788

分期交租

車車訂咗未

等藍車對社長對打

好快又1001

3000蚊decade 月供都係250 好抵吖

1003

2019

898

453145

cut cut cut

太重複，所以唔買黃色了

根本都cut唔能到，我揸住個電話

吓...

被人輕鬆cut了

車車呀

做咩要放棄佢

今次OOO多左好多人參與

無位！

你cut了

無啦無啦 點算

又1001啦

你未試過咩

SHF 拉打 腰帶 卡牌 POST581 4月23 百事截訂欲購從速

#556 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知呢

記性真好

社長有愛d

又一個正常

預巴諗左真標題未

唔好得罪我

996

Test